Bee Gees – Melody Fair

想聽啲 好sweet 甜到漏嘅歌

兩小無猜

Will you love me that long?
Of course. I've loved you a whole week already, haven't I?

識野

我呢排又係聽bee gees

mv

how deep is your love

咁就47年

腸腸腸腸腸腸

好好聽

好q

大嫲係咪好恨拍拖

牙麻
Guilty 都好好聽

梁朝偉 金城武我ok

有空聽聽

正臭閪

屌你 成日鬧我

好歌不等人